%%% Copyright (C) 2018 Vincent Goulet
%%%
%%% Ce fichier fait partie de «Programmer pour collaborer: utilisation
%%% et conception d'une interface de programmation applicative (API) -
%%% R à Montréal 2018»
%%% http://gitlab.com/vigou3/ramontreal-expint
%%%
%%% Cette création est mise à disposition selon le contrat
%%% Attribution-Partage dans les mêmes conditions 4.0
%%% International de Creative Commons.
%%% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/

\begin{frame}[plain]
  \begin{adjustwidth}{20mm}{20mm}
    \scriptsize \raggedright %
    Ce document a été produit avec le système de mise en page
    {\XeLaTeX} à partir de la classe \textbf{beamer} et du thème
    Metropolis. Le texte principal est en Fira Sans, les mathématiques
    en Arev~Math et le code informatique en Fira Mono. Les icônes
    proviennent de la police Font~Awesome.
  \end{adjustwidth}
\end{frame}

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-engine: xetex
%%% TeX-master: "ramontreal-expint"
%%% End:
